[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3923)

11c!

Slow

鏝猁半大捐500

垃圾利is back

有幾多買幾多呀

11cccccc

拿玻里快啲反cup

拿波神救

Lm

阿仙奴半大一世球迷

場場英超都入波，得我買果場無

仲有機會，快手追和啦

Offside

求英超link

乜撚野美斯半客都開唔出 笑死人咩

點解鏝咁廢

羅馬14.5s頂唔頂得住

鏝又要比人死守到尾 廢到

1

仆街 今晚d強隊 隊隊打假 屌你老母

2

巴入未

Roma 11c

布力 afc 入波開個半主黎啦

屈福特追數注

求求你半大阿仙奴

鏝cup都係得1.2X, 搵鬼買

拿波追和先啦

你老尾，垃圾羅馬又想博十二碼

Fc巴黎入未呀

咩話 利讓人兩球？

羅馬刷啦屌

feel 到曼利阿一齊撚狗

巴塞

球證好波 幫巴黎FC對家紅2件再黎多球12M!!

鏝盤手足而家咩心情

鏝半大未

巴唔撚掂

屌到無氣

咩話 阿仙奴唔止半格？

巴塞真係仆街黎 又撚手足

利華 角呢

bill之力

全格

一陣辛尼特唔好呀屌

錫角呢

Roma咪中law

有冇人派

鏝狗屌你老母

3格

停c間

法撚水泥gel

買樓3

拿波追和先啦

拜仁做乜鳩

疤13m

無c on9

美斯12m

-1左 驗腦

屌你老母賭狗都好撚過賭鏝狗利狗阿狗

點解巴黎fc可以咁垃圾
對家兩張紅牌都入唔到波

買鏝 驗腦啦屌

Roma no goal

一格咋屌 one more

rb 7:0

你愛隊shit

羅馬串左主想jump

RB 7:0

22:30 49 RB萊比錫 7-0 緬恩斯
入波唔使錢架

一開波又入

文尼跳水

拜狗要入多4球先走到盤

點解唔買rb

goal 小花

阿士東維拉頂死利物浦去

屌佢老母，now偏偏唔撚播呢場

咩話？！40比0？？？

唉屌

RB Cls

咩話 rb 40-0?

痴左線。。

好撚野

係米食咗藥，捉佢地驗尿

拿咁都無野球 on9999

利記 鏝 快撚d入啦 唔識入就比人入啦

Rb冇即場？

兩場波加埋入13失1 ⋯

no

點呀鏝狗

屌你鎚仔 屌打找卡數未

強隊打假 屌你老母

10件係禁區 鏝點入

拿波睇Var啦

踩到架

唔開即場 通常都有料到

利華角呢 屌那星

錫菲聯 卡城加油入多球

法蘭3:1

朗C 入未

白蟻入未

死鏝狗

仲要之前瘋狂豬

阿仙奴半大未

羅馬4/3.5s頂到心臟病

美斯射12碼 真係驚一驚

12c

12cccc

羅連88

全針開心

錫菲咁少c 搞乜

rb癲起上黎真係痴撚線

朗CCCCCCCCCCCCCCCC 即入！！！

狼堡冇人叫

利華半6

roma 12c

羅馬 炸

炸完對家入唔該

Dllm var

場場都輸12碼 想點撚樣

Roma力頂

邊個話多仔喱個陣夠贏

15.5s又要震

快啦 屌 利華

羅馬-2有冇希望

狼狗快撚啲降班啦仆街

留力國米啦

一陣捉彩櫻出黎bin

8狗半2全2dklm

今場比人大炒先

仆街 連錫菲聯 拎卡數都半大

拿波比力追和啦

想搵一場轟

屈福特

狼堡唔差

拿玻 羅連

錫菲針得

阿仙奴 利奴真係好撚勁好耐無見過咁勁既龍係阿仙奴

乜撚野紐卡素錫菲聯半大 阿曼利得一粒

13c

-1

利華比c未

3:0

錫紙30

屌原來14.5s黎

門興呢

比一球阿仙奴啦

錫菲聯 咁撚勁

多仔入未

比鎚仔啦屌

錫3:0

On9 Roma

痴撚線 般尼無龍？

我

狼堡分分差入到多仔

中

驚閪

盧頓快cup

lm

me

3串1斷阿狗半大 仆街

拿波追和今年意甲撐你

角大24?

已死

利華 屌那星

慢左啦

多 1:0

曼城cup

狼狗和啦屌你老母

4x1斷鎚仔 我屌你成隊老母

羅馬俾多隻啦

巴盤串阿角大 收錢得唔得

慢左

食屎啦 半6全6

好地地 羅馬做咩刷咁多 又要練心

召喚會員彩櫻

要屌先入

錫菲做乜鳩3球啦...

有波無角..屌

可以，拿波追和2:2

有無心水

多仔要多球

卡城入多兩球啦 係咪又想降班呀

真係唔驚

bvb 66666

ht話你知

G CHI

拿波啲防後悔氣到，傳失左自己唔追返

今日莊家屠殺日
全部強隊都撚
邊隊最後cup到呢

買咗50倍 鏝修無第二球有冇機？可以點補

拜仁-8c 快

屌 利華角呢

13c
你gel係咁刷

雲達不萊梅 2-1 費雷堡

1.碌柒長過褲
2.他媽媽沖擊波
3.Scandalbb

請留TG

羅連咁都頂唔到垃圾

鎚仔 金絲雀 疤 錫紙 全格 頭5 1 100

叫到鎚反cup最大力果個400
payme

7ccccc

法蘭克福 4-1 拜仁慕尼黑

羅馬果場又var 12m

屌可唔可以冇12m

半2全2

B

笑撚左 gel一下就刷1c

14.5s?

41

邊隊

我都買左鎚

堅係On9 又十二碼我真係屌出來

法撚讓1球球半穿盤
正氣到

Mo

羅馬果場應該仲有一球

RB萊比錫 7-1 緬恩斯

今日得阿記係正常

冇事
21頂住

有

羅馬補6

屌你老母補6 跳樓算

Roma+6

就黎頂唔住啦

有無狗水

6分鐘俾隻黎啦屌

8cccccccc

屌 想補到追和？

利華888

曼城同利物蒲腰斬啦

羅馬主場黑暗過49000

Var比十二碼多到痴線

羅連

正常應該狼隊勁d囉...阿狗喱d中遊波

9cccccccc

快d完。。。

Roma 14c

13c完喇，驚咩

搞撚點
14c

12.5
13.5

多仔，巴塞

14.5s練心

上ifc了。。。大家隨便bin

14c

多蒙特 2-0 沃爾夫斯堡

Yo

羅馬死全家

利鏝輸波 ifc天台企滿人

多仔2:0

我多20

14.5s驚閪

針撚到仆街

利華-2ccccc

15c

屌你14c 刷爆哂啦 屌你老母

多仔搞掂！

利華9999 -4

多仔頂住，巴塞

Roma 15c

呢注爆左，我深潛

10.5s 有人陪葬 精神

2:0

拿波絕殺追和啦

我多了

係，on 8+1

卡城原來半場cup咗

Roma 勁

羅馬收錢

阿leno幾撚勁

利華 加油

多仔主場正氣

有錢收 派錢

咪撚14 屌鳩你

Roma 15c Okey?

咁樣比人gel

法蘭俾多粒

錫菲贏緊3球
仲點刷喎
今日全部大角輸撚哂 好戇鳩

屌完羅馬角大又要頂利華角細

好撚唔得閒啊頂

咪刷啦利華

我覺得羅馬會和波

差10幾球

13.5s都要爆屌佢老母

難撚到

拿波入多球洗死咩

拿波成場就係輸比十二碼都

暗黑足球啊屌

唔會

我13.5都要俾你攬炒

15c未

曼-4球 利 3破 般尼 3球

Roma red

Red card

就來完啦，和乜鬼

白禮肯入波未
係差你

似15c

多狗-1

拿波罰球直入唔該

利華D把握力似學界

拿波絕殺和佢老尾

法蘭克福

2:2啦

門興冇cccccc

ME

狼 諾 入一粒
巴狗入多兩粒

羅馬完場未啊 屌你老母

究竟邊隊會撚 今晚全部強隊死哂
鏝
猁

15c 唔俾開

有角 但吹完場

14.5s gel la

應該有4隻

拿波人牆都過唔到你

賭角細=買牌仔

終於完 拿玻利盤+3.5s

獌

一齊叫爆呀

13.5s 咁都爆埋

14c完

龔b想要水

屌你老母仆街鎚

如果開到媽媽bin撚死彩櫻

真心 今晚西維爾

係ifc落番黎先 凍到。。。。

法撚俾多粒得唔得

羅馬

利華角呢

暗黑足球，可恥

快啦

兩飛搬泥2x1 大注左 心情好複雜

跟左彪哥 疤塞
醒醒定定入多2粒

拜會唔會有4.5b買

利華D把握力好D應該4:2左

法撚刷角 再入波

鏝14.5s

鏝直接最高一格c屌落去算 有種同我單邊刷足16c

多10.5b 有無機

bayern勁到，下盤清泉

屌你羅馬食咗藥？

bvb 10.5s？

般尼茅夫 般尼？

Ok

賤種拜重心
10.5s高水 三注cashed

係

買波買心跳

角呢利華

細蘇 傷出左 難d

我5x1 鎚同 利華 叫都廢事叫

利華等10.5高水玩玩

買一場賽前角拜仁 佢同我紅撚左屌你老母

阿記角細gel

羅馬贏緊都刷 好波

抵la

8586 02-11-2019
21:59 讓球 星期六 35 羅馬 (主) 對 拿玻里 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.92 $1000

$1,000.00

cashed

羅馬又刷

bvb 11.5s cashed

利華10cc

8連角

孤單
atv 似12c ft
mc 就唔買

-11111111

臭西利華未有10.5又刷

用真狗追番狼狗利狗

all in 國米算輸左去做鴨

法撚，禾夫快入

拜仁1:4 3c

又黎

角小穩能到

撚狗師

又玩野

都仲有7.5 可以拎番，算幾好

當我乞衣

乜撚野鑽石級後防 入人4球都開唔到－1

有冇水有冇水

阿11.5 10.5s
莫巴家欣買左咩

12點半大3串1

利華呀

多仔D角真係...

利華11.5s

角呢

客隊可以一隻都冇

阿6666666666666666

花式自殺

屌那星

錫菲666666

利快刷

利華角呀

錫菲聯666

阿777777777777

利華咁樣又唔入，點先會入到

廠777

利6666

估唔到係狼隊刷角

冇買個d又中

曼城角大呃錢

鏝點入四球

利華角呢-11111

曼城主場輸比修仔，修仔主場比李城大炒，李城英超第一

你估晒全部點都有中啦

狗水要唔要

拜仁客其他係咩事

不了

係咪有人買左曼城50倍無入球

曼8

多仔2:1 同利4:1得唔得 波強買左

廠888

11cccccccccc

Thanks

直播睇鏝數下角算

斷拜狗

利華11ccc
10.5 gel

找卡數唔撚識入波既都大炒到 真係屌你老母

中了 感動

狼隊都刷角,係咪世界末日就到

多仔冰角 般尼刷角plz

廠999

阿記99999999999

珍 4x1斷鎚仔 屌出黎

狼狗四連角

慕遜加柏0c我屌你

阿狗角大易到
三格又要準備

頭先3場德甲即場半場諗緊邊場大波，最後買左利華，點知其他2場都開哂

點解買鏝狗

阿角大x巴盤 唔會係斷巴掛

屌 狼狗刷到...

阿角大點輸

12ccccc

-1?

GEL

你on9
以為修條比人炒9:0
鏝都炒到 場場都比人炒 隊波唔洗要啦

利華20射都入唔到cls ball

10.5 11.5 12.5
中場估13c完

錫菲 -6c

阿狗D角球易買到

修仔十個人守係禁區，求鏝城入波方法

9:0 係因為戰神卡
曼城今季後防有問題是常識吧

24

錫菲-5c

法撚51

勁

鏝12射0中龍

法蘭克福 5-1 拜仁慕尼黑

利華隊垃圾輸2粒仲刷角

單邊12角

痴撚線法撚5:1

利刷啦屌

拜超都假 食屎啦

5-1

追找卡數ng算撚數

究竟幾時先會再響呢

大人俾人炒笑大人個口

手持鏝100蚊 50倍 0:1可以點補

紐卡ng咁高水？

拜

大佬，你今日好唔對板喎

飲醉咗sorry

999999

13.5細了

鏝－7c

13cccv

猁cup 想買

莫贏了

般尼幫手刷下角

飲水都醉？

大佬liv又書

錫菲8c
－4

Rb兩場大炒

終於中3x1

利華13c goal

賭狗追番
話知班仆街空難

Rb仲未肯收手

人地都有老母生架

喂 yeah

拜都有比人炒既一日

Barca 9.5s咁輕鬆

跟一跟 巴打再運

cls波點賭

轉會未

22:30 87 RB萊比錫 8-0 緬恩斯
兩場入既波多過曼聯

般尼刷刷刷

利同曼都唔識cup

法撚主其他未

多狗同禾夫豬堡今季唔識開大

鏝狗 猁狗斷腳味成班閪人唔識踢波

錫-4 go

應該有一隊cup 但唔知邊隊

法撚5:1 @400 點撚賭
買一皮上車

禾夫入返一球先

頭先即場miss左羅馬

利7777-4，

問題係你敢唔敢買先

咩話 rb8:0

買都會買主其他唔會買5－1啦

足球傷盡我心

錫9ccc -3

pps過錢咁撚耐

利華真垃圾把握力廢過傑志

白禮 入波未 痴撚線

上啊

法撚快手 6-1
利華快手2-2

六合彩頭獎成億點撚賭
買10蚊上車

入曼城cup？

阿記10 mc 10

10c

般尼幫幫手刷

利雲特 1-1 巴塞隆拿

巴5.5s，信美斯控角

點cup

屌你老母真係斷巴

Tg study下

羅馬角14s仲唔派

巴塞入多球啦

鏝城x阿狗 10.5B 高水easy casheddd

巴塞1-1

庄大勝

屌你老母白禮頓又撚角大

哈我屌你老母 針得

多仔屌你差2c

錫999999

1:1

錫-3

今晚馬會同外圍殺幾多？

般尼角

利物浦
曼城
巴塞隆拿
拜仁慕尼黑
全下盤

打歐聯啲隊今日接近全閪

臭尻疤

以後鏝出B SLIVA唔洗買今季好撚廢

多仔刷多2c唔該

門巴出完西甲角大仲有無出水？

鏝無入球gel到上天花板

正氣多仔

聽日會有幾多人 上ifc

11人大巴

多勁到

屌佢老母美斯

愛c 9.5 之後 係 bvb 10.5

多狗

屌白狗西咸狗10.5大想派

多仔真係夠嬴 我自膠

修仔有冇體育精神架，十一個人係禁區守，咁都叫足球咩

阿11c

鏝狗主場廢過作客

阿1111

疤狗笑到

利雲特 2-1 巴塞隆拿

疤狗????

23:00 62 利雲特 2-1 巴塞隆拿
輸鳩埋

阿狗11c
GOALLLLLL
EASYYY
CASHEDDDD!

hm利雲特cup 痴撚線

siu jor

巴狗

諗住阿仙奴唔轉陣角細硬，點知比狼隊禁住屌

利雪穿盤未

利雲2:1？

阿狗角大100%cashedddddd

阿狗，鏝城11c goallll！

今晚jm9

今晚球都幾恐怖

修仔手球唔吹

巴塞on9

利雲球波靚到

雲達屌你老母 對家紅左都有絕殺...

利雲差d 31

今日啲盤

白禮頓-4呀屌你老母

利華唔撚爭氣 屌！

莊家日

留返啲錢比個仔食飯啦
仲賭

bvb 3:0

廠12c

見到今晚咁撚樣 唔重注屈福特對唔住自己

鏝14.5s都要平安鐘 係咪on9

阿記角大正氣到 自己唔刷就比人刷

冰角冰撚到幾時牙白狗

１４。５

條撚準備！！！

就瞓

場場煲阿角大想輸都難

狼 屌得入未

輸左啦

輸波唔刷點贏

錫10c -2

0中籠

13.5細 平安鐘了

仲唔換馬列斯...

10101010101010

認真本來會買，但冇入到錢

強隊cup唔到 ，受讓就係咁cup

錫菲 -2c

好彩今晚出左街無買 幾多場下盤

有無上盤巴揮個手

利3-1未

雲達不萊梅 2-2 費雷堡 紅左特別勁

利狗快刷角

利鏝疤一齊仆街
好撚精彩

屌你老母阿古路，頂撚左去邊

白角

今季門興拎德甲？

on9鏝城 等睇刷20角然後比人絕殺

全下盤， on99

廠13c

般尼快刷

放數佬下個星期有排忙

Bvb 10.5s gel

屌阿都13角達陣了 白狗仲冰緊

巴狗全格派1 100

阿狗個場無限cc..

痴撚線 刷到上左天

cls 利狗落後刷角啦

鏝－4c 快

爆冷日? 已經唔可以叫下盤日 下盤嬴埋波

曼刷
利刷
錫刷

總之見到阿仙奴 就轟角大
唔會有錯

巴黎聖日耳門
連埋呢隊
全部輸鳩晒

阿妓角大真係要信
自己唔刷都送比人刷

3:1
死巴狗

23:00 67 利雲特 3-1 巴塞隆拿
勁撚到

吊你老毛買下盤個場開緊上盤 點部署

利雲穿盤

利雲3-1

利雲 3：1 穿盤

阿快少少啦 14.5b

利雲特 3-1 巴塞隆拿

阿角大場場派錢

31

世界末日 疤拜獌鏝痢 輸晒

疤做咩野

今晚咩事

利雲3:1
我bill

31

巴塞翻鄉下耕田啦

巴黎 巴塞 49000 鏝 利 對家標準串埋哂買50蚊，可以上樓未

呢5隊串哂對家w幾倍

曼城 1-1 修咸頓

死唔信阿

我建議各位手足今晚瞓覺

法撚串左巴狗

鏝終於

阿古路

西甲彪呢d時候又潛撚左落地核

狼狗差你咋

想問利雲特cup幾多倍

IN 大佬彪 WE 7 !

利8888

11111111111111111111

勁在客好多時刷唔到都變刷

錫11c -1

Mc 1:1

鏝可否反Cup

錫11c

般尼刷多角

-1c

巴塞同利記

利雲特食左春藥？上場贏皇蘇今場贏疤

成班修仔後防掛住舉手唔防阿古路

8個人防唔到一個人

巴塞落後唔刷角抵撚死 攬住彪哥一齊空難啦

咩話 阿狗唔止半格

Saka

利-3

要部署落英冠

上盤手足

換走沙拿 廢明奴

不敗24

ky有無買阿記細
似似地16c

好涼爽上面今晚

猁狗真係廢撚到
肯定尾段又係度靠－6

AV 刷佢老母角

賭波真係好假

西禮頓半6全7
笑4

阿快少少啦14.5b

咁曼城呢

阿狗三格準備cashed！

狼隊刷 勁到

想買利雲ng

Norwitch 88888888!!!

記得上年英超哈德 開季冇幾耐贏左曼魚
即刻場場輸到影都唔見
今季金絲雀同一命運

-111111111111111

買左la

阿狗-2c

好能爽
阿狗角大三格真係賭仔清泉

你老味冇啦啦全部停角

14.5s又重燃希望

最後希望
里爾 博落尼亞 $200

今日真係痴撚線 針左幾k 好撚誇張

Norwitch 999999

1.67

中硬既球

巴狗準備5:3

Liverpool 刷角未

黑池nba到
笑死

垃圾猁唔刷角真係抵輸

猁杯到 我

10.5

啲人都換走哂 Cup乜撚

狼隊goal 下盤日

Leeds nba未

死左啦角大屌

1:1狼

阿仙奴

換走曬廢奴同salah
應該開唔出

今晚可以休息了

我狼!!!!!!!!!!!!

阿狗正氣!!!!

十一點啲波買哂四真，真係肥仔過肥仔水

阿狗11
20c準備

利唔刷角

今晚d波買鳩哂下盤仲好

狼隊數據完美屌打
愛蛇

菲-1cccc 快

阿狗

錫快手

豪門隊全輸
拜仁 利記 曼城 巴狗 大巴黎....

今晚啲波真係唔撚識賭

今輪聯賽 全部前列球隊都一齊送分
法甲 德甲 西甲 英超
意甲識買了

15c掛

疤有角未。。

輸撚到

半一24

鏝即場主w

有足水咩

阿狗以後可以剩買 角大 主和 客和

猁狗9c

買晒下盤咪得之後

買哂歐聯對家

英超似全角大

阿都話角大清泉

垃圾利

利-2

原來啲人話慾知一日事，富貴萬千年，就係講緊今日啊

列斯nba －3g
peter堡反cup

屌36毒水nip 輸埋+3K 變-300

一早講左
長買唔洗針
好過場場賭

角大想輸都難

阿角大100%casheddddddddd

Roma唔派角

修頓龍on9

狼隊手球

屈福特係大家上樓最後機會

菲-1c 快啦 屌

阿15.5s x mc 15.5b

鏝城勁短碼罰球

修仔個龍笑撚死

修咸頓Cup派10個100

羊夠了休息

笑撚4.. 2隊加埋3次手球 1次都唔睇VAR

-3
-2
-1

利記比多3角 錫菲聯 比多1角
兩場有晒頭10抽 2 100
走數買乜輸乜

大佬，你仲未Cup到啊大哥

意甲比左兩球12

傻閪先買曼城

阿15.5s any同路

未

買翻修仔ng算

Liverpool 刷角laaa

意甲不嬲公正 英超on99..

各大聯賽
差意甲一哥 齊心聯齊心送分!

我係買你啊，見你正選先買

錫 12c

錫12c
11.5 gel

Yes ar

國米繼續角大？

錫12c
超高水11.5B又中
易賭到

又贏

錫利曼快刷角

本來諗住中左 派佢 想叫佢派返比我..

利記比多三角開11.5

巴比多兩c

估唔到ATV都贏到利

今日迪布好廢

Support

利曼 2角快刷

阿頂住15.5s

CASHED

狼狗cup埋佢

好勁

你地慢慢叫啦
狗先係人類既朋友

列斯狗大球未啊dllmch！！！

爆冷由巴黎聖日耳門開始

羅馬角唔派賭系咩

利記 連c two more

利10-1

atv都有角

猁狗10c
-1

有咩好買

Mama

求水

mc 16c

阿古路咁唔入

狼隊咁勁嘅咩？

曼城單邊16c

wtf

一日贏唔到都係角

斷腳啦

比球12m諾域

鏝2.8 15.5b 易到

生性啦仆街

阿記頂埋15.5s就搞店

Tg比
廢是係度阻人賭波

callinG假希望

阿狗廢姐 連輸咁多場盤仲買

之前有個爸打問阿仙奴2.5 有 1.4 點睇
我8+1覆左佢2.5s

今晚d波

鏝刷到痴左線

真.. 1-5冇野做先玩槍了

屌佢鏝城炒唔到都算
連贏都唔得

比曬機會鏝狗拉近距離都失分
siu4

-1 快刷啦 屌

英超全角大！！！

阿狗角大100%cashedddd

利比2C 幫幫手

利-1

leeds 20
-2G
快！！！！
peter堡反cup！！！

15C

白禮好野

有d危

猁-2c

長追角大上樓 買乜鬼盤

再黎 18.5 @ 5.00

阿又三格搞掂

收息都唔比.....

輕鬆

...問你心水又唔講

錫周三GOALLLLLLLLLLLLL!!!!

曼城 2-1 修咸頓

2-1

曼城Goal

差一球

修係未十一個球員係門口？

Mc goal!!!

屌你鏝城。。。。。。。。上左17.5b先糕

我鏝即場主w goallllllll！！！！！！

WALKER救世界

利記 刷C la

無c了

曼城應該停c

猁狗式崩盤
爽能到

利狗失分了

我鏝冠軍

鏝 4-1呀笨

阿仙奴無限角球

咩又.. 都無拎過

列斯－1g
peter堡追和快！！！

利記2角

16C

鏝城3-1上啊

利2C呀屌

利狗不敗唔撚係俾無周柏豪嘅維拉隊爆掛

阿記成功獲得角大Q嘜保證

啊16

寶蛇又gel

廠又黎無限角

屌 買唔到呀角 2連c

Nip入左決賽風流波

利狗差一隻幫幫手

17c

鏝巴刷角未

17左了

錫菲聯11.5 ma
阿記我無買

買左？

無買

巴塞仲開緊主客和盤係咪搞笑

今晚d上盤

球大細 星期六 47 阿仙奴 (主) 對 狼隊 (客)
大 [15.5 個] @ 2.00
大 [16.5 個] @ 3.80

阿仙奴果場應該仲有一球

我了手足

鏝試下俾多一球，一世球迷

屌你老尾修仔，你唔係好鐘意守戈咩，睇你點死

分兩角比利物蒲啦

利記12C FT 100%

13.5
頭先無買羅馬，陪緊女

有冇人車狗

支持

利整個連C啦

星期三goal

G chi
Cup更好

番個tg加你入狗group ？

角呀屌

贏到味好

今日假波日

長追對家啦 場比曼作客都半一 大炒 有排崩盤

屌
死猁狗又－6追和

跟埋一齊閪

好彩阿妓無限角.....輸上盤，15.5同16.5B 高水

阿狗啲角場場都開到咁大 狗會會唔會執笠架

阿記真係合埋眼買角大

利都Goal

利

利1-1

cls
猁狗隻－6真係癲到

賤種和波 屌

利狗又神秘力量

pps 12點過左錢未收到既。。。。

澳職個個??

10.5啊屌

阿妓贏波以後唔叫佢妓

仆街利

19利又唔撚洗輸

利記cup佢老母

屌狼差D CUP

阿記似最後2:1

補多個利ng算。。。

神秘力量準備反cup

中位味升到13.5

狼絕殺OK?

利記食屎追和

阿記角玩撚到馬會都走場

猁唔敢買，踢到咁都goal
買左鏝

場場開三格
狗會輸到破產

屌你老母allin利ng 咪撚比佢攞分

屌..用電腦馬會網過啦 即有

屌你老尾25寧單刀似乜柒

開到派。。。。。。

鏝17

狼隊其實刷好少 阿威力幾大下

好

白禮頓到底1:0定2:0 球探同g10oal都壞哂

場場4、5倍角大都開到

.